【好燃瘋】九份茶舍居然當BNO做折扣優惠卡

CSL

由即日起至7月31日，凡出示過期或有效之BNO證件（手機google search BNO出嚟都得），惠顧港幣$50或以上即可獲全單半價優惠！

#九份茶舍 #BNO #反制 #護照 #耐膠部 #半價優惠證件

手機google search BNO出嚟都得
wtf

民間承認

大排長龍

兩杯都過50
真係買一送一

正!

抗 抗
爭 爭
第 第
一 一
步 步
系 非
𠃍 𠃍
表 成
態 敗
𠃊 𠃊

癲撚咗
芒人

Push

手機都無

正, 要幫襯了

可以google search喎